2188 泰坦能源技術集氣區

靜待突破..目標52周高位

十零億市值，除時抄到50億

ching 識貨...有冇貨係手

大時代個時買過 睇落又要炒返

大家把握機會...
今日破位上